Godiva 又黎買一送一 :O)

垃撚圾

仲記得上次d on9 食唔到屌晒鬼

得果兩間就算啦

C9港女準備好未